香港好亂 太子道東平治遭兩寶馬閘停 7刀手落車斬人

太子道東平治遭兩寶馬閘停 7刀手落車斬人

今日(5日)下午3時許，4名男子駕乘一輛白色平治房車，沿太子道東往觀塘方向行駛，至彩虹邨金碧樓對開，突被一輛銀色寶馬房車衝前把平治閘停，未幾尾隨另一輛銀色寶馬馳至，高速猛撞平治，平治180度打「白鴿轉」後橫亘快線。

此時2輛寶馬跳下7名戴上鴨舌帽、口罩、手套，分別手持利刀及鐵通的彪形大漢，包圍平治向車身及擋風玻璃猛扑，惟平治司機及乘客鎖上車門，刀手無計可施，其後跳上其中一輛寶馬逃離現場。

警方趕至封鎖現場，並在附近一帶展開圍捕，其中平治上2名男子報稱受傷，即場接受救護員敷治後，分別送往伊利沙伯醫院及聯合醫院治理。至下午4時許，警方在九龍灣協調道近啟東道變電站對開，發現懷疑刀手乘坐的寶馬房車，惟暫未發現刀手蹤影。受事件影響，運輸署宣布太子道東往觀塘方向近彩虹邨的部分行車線封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車，現時上址交通擠塞。

好型
想幫佢地含